
                      Mi nota de esta película es penosa. Da hasta grima yo no pensaba que se trataba de un gigolo de pega hasta de risa. Supongo que ese fue mi fallo pensar que iba a ver una peli romantica y ver un bodrio total y absoluto. De hecho hasta la chica está mellada, menuda coña. Menudo tiempo perdido en una historia lamentable donde el director se ha lucido al menos que le pongan de título los pseudoseductores o los seductores de broma no se pero a mi me ha engañado salí del cine muy enfadada.
        
            